# Trading Bot

## Команда

- Одобеску Роман
- Сим Роман

## Методология ведения репозитория

Мы проанализировали существующие методологии ведения DS репозиториев, и решили придерживаться собственной методологии, т.к. нас не устраивали громоздкость при управлении ветками в репозитории, а также ведение всех экспериментов в отдельных ветках.

В данном проекте (по крайней мере на ранней стадии его развития) мы решили отделить эксперименты от репозитория, и придерживаться следующих двух пунктов:

- Трекинг экспериментов, а также их артефактов ведется не через историю коммитов, а с помощью специализированных инструментов, таких как ClearML, MLFlow и др.
- Документирование экспериментов может осуществляться с помощью тикетов, в которых будут подробно описаны все гипотезы, предпринятые шаги и получившиеся результаты, а также выводы по проведенным экспериментам.

Данный подход позволит сохранить чистоту репозитория и избежать хранения огромного количества веток. При этом, мы хотим оставаться гибкими, и не ставить запрет на заведение экспериментальных веток, однако данные ветки должны содержать в себе значительные изменения характера работы системы. таким образом, данный подход больше всего напоминает Gitflow, который дополнен использованием MLOps-инструментов для поддержания возможности проведения большого количества экспериментов, а также их трекинга и воспроизводимости.

## Сборка решения
Чтобы собрать и запустить контейнер с решением, выполните следующие команды:
```bash
docker build -t pixi_docker .
docker run --rm --name pixi_docker pixi_docker
```
В результате вы должны увидеть версии установленных пакетов pandas и torch (cpu), зафиксированные в pyproject.toml:
```
2.1.3
2.2.2
```
